熱狗定中國人玻璃心啲？

正評 熱狗
負評 中國人

熱狗